Netflix 用戶要把握最後機會睇Friends

就快無得睇Friends，仲未煲晒

想入坑 套戲講啲咩?

我睇到第7季咋

罐頭笑聲不了

我都頂唔順

編劇，演員真心勁，個節奏掌握得好好，隔30秒就有笑位。真心好笑，會追住黎睇

himym都笑得吹，但對我黎講硬係冇追看性，friends我一個月追晒全set, himym睇左成年先掃到season2, 好間中先睇一集

每日都睇，但都係趁坐車同食飯時間睇

絕對係第1美劇喜劇第, 睇多陣啦

笑到仆街
三十幾歲人啲共鳴位又唔同細個睇
菲比好可愛

幾千次睇咗

重有幾耐

又好睇又感動

仲未睇晒

罐頭笑聲先正

好似唔係所有地區都落架

現場觀眾笑聲嚟㗎

How you doin

最後機會即係去到幾時

今朝起身仲睇到

現場觀眾黎

because I m Joey!

想由season 1追起是否不智

幾時完？

Joey doesn’t share foood!

Friends笑點位好岩我 睇過好多人話好好笑嘅美劇
但全部無Friends 咁好笑

香港係咪唔會落? 仲睇到

每次想試吓追
都比第一集搞到冇動力睇落去
啲笑位尷尬到不得了

睇多幾集就會上癮 我之前睇都係咁

唔會
真係好好睇

幾時落 睇左好多次

雖然有買藍光碟 但都係係Netflix睇方便啲

himym忠實fans表示有興趣

幾時落 我睇到第四季咋

幾時落

好悶
開始左睇幾次都仲係season1睇唔完

男主角真心趕客

重有既， 唔是落左架?

香港係咪會遲d先落？

只係us下架 香港同其他國家冇下架

香港落定全球落

尋晚重計著23:57 睇晒全個season10

咁快手重溫埋尾兩季先
我仲想睇多次最好笑嗰幾集

Netflix 真係好方便，唔想搵碟出嚟

Netflix的片會定時落架？真係唔知

Big Bang theory就係罐頭笑聲，friends啲笑聲係live guests嚟

由中間開始睇， season 1 係有啲舊嘅⋯ 由5 開始睇

The Big Bang Theory唔係罐頭笑聲囉

Big Bang theory係都有live audience但係因為ng個陣啲觀眾睇過幾次唔會好似第一次咁笑所以會用多啲laugh track去補番
Friends on the other hand casual好多，好多時啲演員忍唔到笑都唔會cut/ng (phoebe)所以一take過既次數多左就會少用laugh track 好多

仲有有陣有一兩個觀眾笑得特別大聲個啲friends都唔會cut

姐係香港唔會落？

無知想八卦下 點解會下架嘅？

AT&T收番個版權，五月會放番係自己個HBO Max網度播

netflix 香港未冇落到呀~~尋日睇過

點解會落嘅
啱啱追完 超正！

究竟幾時會落

唔撚係掛，美帝區落左？
本身都好少野睇，而家無埋friends
有冇香港vpn推介？

六個好朋友係紐約的無聊日常

一開始少少唔慣，睇左兩集左右就好鐘意
已經睇晒

哩套劇一睇就停唔到, 上年chur完左了

Friends一定係最好睇嘅劇，女主角又靚，男主角又夠搞笑，包你可以重睇再重睇

Rachael

d笑聲係現場觀眾？？

點解會有現場觀眾 套劇係live 演？

好睇

睇過幾套sit com依家先開始Friends
真係正
可惜啲女老曬除左jennifer都係咁正

Jen喺套新劇殘到仆街喎

Apple個套？

係, 佢同Reese d紋出晒黎

大佬人地都變阿婆
唔好咁高要求了

未睇過應該由邊開始

由S4 S5 開始啦
好現代同好快可以入局

之前就係怕落架所以係咁煲
家陣睇到第10季一半睇左成個幾月
btw好似話美國netflix落架only，唔知堅定流
不過都係快手睇哂佢好d

原來得美國Netflix落架

睇過其他喜劇
但friends真係最好睇

good 咁可以安心入坑

真係好撚好睇 最重要係咁多個主角都靚仔靚女不得了

睇過The Office真係覺得Friends一般

Btw鐘意HIMYM多啲

琴日2點半睇第二季睇到條片一半叫我比錢
依家安心比了

Have you met Ted?

Haveeee you met Ted?

老土到爆

返睇左無數次
愈睇愈覺得Rachel 係最仆街
雖然令女

係，劇組搵現場觀眾睇，再根據佢哋嘅反應而決定播邊啲片段出街
而家有啲sit com都仲係有呢個過程，有啲就冇，直接拍完就播

6個裡面性格行為最正常應該係Chandler

但成日比人ignored

I love chandler and Joey

12月開行turbo都煲唔哂
以為冇得睇

我都係
以為會落勁喺度煲, 點知一月一號開機仲喺度...

最鍾意chandler, 佢一夾joey 嗰啲場面就好好笑

最中意phoebe

其實係咪仲有唔會落
係嘅我續返Netflix

好值得睇, 十個SEASON 都翩睇左好多次, VIUTV有播我都照睇, 都係百看不厭

去到五月一定落，因為HBO Max到時要播

唔撚係啩
等我仲諗住睇咗big bang theory先

Agent Maria Hill後生好正

唔關事
HBO max 只得美國有

第一季一開頭笑位麻麻地
但一定要有耐性由頭睇到尾
佢地圈子inside joke 中間插入去睇係唔會明

直接bt成套down落黎

Legen...Wait for it...Dary

第一集pilot係咁 睇多幾集你就停唔到 開始講paolo就好笑

Rachel同Joey好襯 襯過同Ross

Joey deserves better

S3交換屋個集超好笑

真係好睇 俾啲耐性睇曬第一季
熟曬啲人物關系 慢慢你就會忍唔住追曬10季
一路睇會一路好似同佢地建立咗感情咁
睇到最尾一集真係好唔捨得

我雙修friends & the Big Bang theory
最後入咗bbt

tbbt 愈睇愈難頂
後面幾season leonard隱形人咁
amy煩到仆街

joey s1長頭髮型到

Who’s your fav?

第一既話，我撐modern family

開唔到friends 太耐之前
tbbt himym b99 都近d 易入口d

season 1 至season 10 睇咗兩次

You mean S4E12?

1st season is

唔算長喎

Those are rookies numbers in this racket. Gotta pump those numbers up

姐係同s2之後比較之後又肥左 無咁靚仔

Rachel
Joey S1個時無得輸

好多都好笑，仲有集joey比人偷晒啲傢俬，笑到pk

“AWHHH~ He promised me he wouldn’t take the chairs!”

I wonder why... it def has nth to do w/those rock hard nips
Who’s you least fav then? Mon?

有現場觀眾咩？

我淨係知big bang有

好彩之前一個月內煲晒10季

個人覺得最好笑係5 14
Everybody finds out

Phoebe 一定係最好笑
smelly cat smelly cat

第一我會推Big Bang Theory

一集都未睇
幾時會冇？

好撚q

型到

頭幾季chandler都好qq
之後肥左好唔慣
s7一開始瘦返 之後愈拍愈肥

We were on a break!

聖誕玩攬球果集好笑
睇晒十季好唔捨得
冇話邊個特別鍾意
我覺得MONICA仲索過RACHEL 好多

真Couple

上2個星期追哂成套，好撚好睇

去到後面幾季真男人到

Joey 學French同Ross着皮褲果兩集勁好笑

睇完依家好空虛

Btw 除左Lisa其他5個真人好似冇咩好野發生咁

MONICA有乜發生過呀？
超鐘意睇FRIENDS。。。。。。。跟住唔知去邊個平台呢

netflix 香港仲有

離左婚

OH,

unagi嗰集笑到仆街
Ahhh Salmon skin roll

最鍾意chandler x monica呢一對
求婚睇到眼濕濕

真呀
ross同rachel呢pair開頭就好睇，過左第3定第4季開始好煩膠
跟住chandler同monica呢pair一齊左就一直都好好睇

ross個種性格後期睇到燥，rachel就真係變得好成熟

但rachel都係成日撚狗咁撚佢

不過ross啲表情同動作好撚好笑，派膠一流

成日明明分開咗又妒忌人哋有新歡

Friends=HIMYM>B99=Two and a half man(Charlie 未走時)>TBBT>it crowd>Two and a half man(Charlie 走左之後)

第二季開始唔鍾意Rachel
唔比Ross有幸福咁

s10好撚癲
淫亂到 寫到rachel ross ...
s10 草草收尾正垃圾